男人話想自己一個人先 邊個都唔想 係咩意思？

同ex分左半年
前排決定搵番佢
我：你仲有冇少少鐘意我？
佢：有
我：咁你想唔想一齊？
佢：依家想自己一個先，邊個都唔想住
我：......

P.S.當初係我提分手，而佢想一齊，我唔肯

咁咪姐係佢暫時想自己一個lo

唔會係其實鐘意左其他人？

意思就係對你冇意思，係愛嘅唔理咩原因都會係一起，只要唔愛隨便搵一個藉口都係理由

話走個個又係你
話一齊個個又係你
當人地係玩具呀
話要就要？
都痴撚線

我都係咁諗。只係唔明點解 問佢仲有冇少少鐘意我，佢會答有。。

玩具嚟㗎嘛
玩厭咪掉開
悶咪拎返上手玩

你樣衰/佢係直仔

當初係因為放唔低前度，所以放佢走。佢話等我放低左再搵佢 咁過左半年。。我覺得自己放低左，所以就膽粗粗搵番佢

我冇當佢玩具

咁又一齊？
知唔知感情有幾傷？

一人等一次 當無數

知佢鐘意我，當時諗住搵個新既拍拖，或者就可以忘記ex，所以就衝動一齊左 其實同佢相處既時間都幾開心，只係時不時會有ex既影子。 我覺得有愧疚感，所以提左分手。
我都知利用佢黎忘記ex好賤，但對佢唔係完全冇感情冇感覺

唉 冇野經得起等待

你知自己賤就好
無論你畀自己咩理由都好
傷害咗就係傷害咗
唔係將任何嘢畀個藉口就無事

走啦你
人地想搵你自然會搵你
而家係你求人
你最多可以由朋友做起

多謝你覆我，我會反省下自己。

而我都走左，錯左番唔到轉頭。
傷害左，點都有痕，唔會再完好無缺

我最近都畀人飛咗
慢慢黎
係你就係你
唔係你 你急黎都無用

人係感情既動物
當初佢唔想分手自然代表佢對你有感情
到依一刻仲鍾意你唔出奇
不過同時經過半年既冷靜
佢既理性話佢知 再一齊番都未必有結果 甚至係比多個機會你傷害佢
或者佢已經搵番自己
唔想再為你而放棄依家既嘢
直啲咁講 你唔值

如果想一齊番 就要令佢感性戰勝番理性 先可行
一係用回憶加啲行動去打動 感動佢
一係用耐性 去嘗試甦醒番佢對你既感覺

正解

唔想同你啫

因為對你死心ar, 臭雞

抵撚死 臭閪比新仔飛撚左想揾返水泡？

無錯，抵死

好pro既分析 我覺得好岩 唔該曬你呀